有冇人可以完全唔幫趁M記/KFC

做到 可以完全唔食
做唔到 戒唔到

無食過7仔ok就真係無辦法

無話唔得既 不過我鐘意唱反調
即刻駁嘴

垃圾快餐 又肥食完又生cancer

無食一年，因為公司附近有Jollibee

唉 Kfc d燒雞好好食

即係照食？

有咩便利店黃

Jollibee好似始終差少少
又唔夠平同抵

買咗個氣炸鍋

大個左好少食呢啲唔健康野，寧願去食燒肉打邊爐

吓? 好難咩?
成年無食過了

垃圾食物狗也不

福喜肉

真係戒唔到

可能關以前做過M記事,所以唔食呢啲快餐嘢.唔關衛生事,純粹覺得厭倦.

上星期食咗兩三次M記早餐
朝早趕時間，快靚正好難唔幫襯

kfc反而我成年冇食過，炸雞呢啲食物唔係必需品

我
利申 gym仔

樓主唔開post我都唔知成年無食過

完全冇食
忍口有幾難忍啊？
有無前線忍子彈忍水砲車咁難忍啊？
罷買紅藍店根本係最基本最冇成本既事

我 無問題
平時一見到其他炸雞漢堡就要幫襯
可以平衡到心理

肯德基可以戒, 冇難度。晚10至2點好難戒麥, 附近得ok, 711同老麥冇得揀, 而且而家有龍蝦湯

今年都無再食M記KFC
感覺健康咗

我

垃圾食黎搏生Cancer?

同埋大家畀d骨氣 香港人加油

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍